---
title: Voice SEO
html_src: templates/servicios-level3.html
breadcrumbs: ['Inicio', 'Servicios', 'SEO', 'Consultoría SEO', 'Voice SEO']
banner:
  {
    type: '1',
    image: '/img/templates/servicios/level2/banner-consultorias.svg',
    title: 'Voice SEO',
    textClass: 'c-banner__text--custom',
    subtitle: 'Fusiona ofrece servicios de optimización de búsqueda por voz con énfasis en la utilización de palabras conversacionales y con foco en la georreferenciación.',
  }
descripcion:
  {
    title: '¿Cómo lo hacemos?',
    text: [''],
    lists:
      [
        'Investigamos palabras clave para identificar cómo escribir el contenido utilizando el lenguaje natural propio de tus usuarios. Creamos páginas con respuestas a las preguntas frecuentes que tus usuarios podrían hacer utilizando comandos de voz, asegurándonos de que calcen con su formulación, generalmente en primera persona.',
        'Optimizamos para la “posición cero” (Featured Snippets). Cuando realizas una búsqueda por voz en tu móvil, tiende a obtener solo un resultado: el resultado principal. Se sabe que este resultado reclama el área de "posición cero", también conocida como fragmentos destacados o Featured Snippets. Alrededor del 40% de los resultados de búsqueda por voz se obtienen a través de esta parte de la página de resultados del motor de búsqueda, lo que los hace muy buscados.',
      ],
    image: '/img/templates/servicios/level3/img-1.svg',
  }
blockServices1:
  [
    {
      image: '/img/components/block-services/ico-remote.svg',
      title: '100% REMOTO',
      text: 'Este servicio se entrega eficazmente en el contexto de aislamiento social',
    },
    {
      image: '/img/components/block-services/ico-lab.svg',
      title: 'UX LAB',
      text: 'Contamos con infraestructura para el desarrollo de focus y pruebas con usuarios',
    },
    {
      image: '/img/components/block-services/ico-design.svg',
      title: 'DISEÑO EVOLUTIVO',
      text: 'las soluciones finales son pensadas para ser escalables',
    },
  ]
metodologia1:
  {
    title: 'Metodología',
    lists:
      [
        '<strong>Prospección</strong><br>Utilizamos tanto el análisis de la competencia como los operadores de motores de búsqueda para encontrar los sitios objetivo correctos para obtener backlinks.',
        '<strong>Verificación</strong><br>Empleamos estrictos criterios de verificación para asegurarnos que las métricas y la calidad del sitio web cumplan con nuestros estándares. Nos centramos especialmente en el tráfico orgánico, la relevancia y la autoridad del dominio.',
        '<strong>Alcance</strong><br>Nos acercamos a nuestra lista de sitios web investigados para explorar una oportunidad de ganar un backlink y adaptar nuestro enfoque con cada campaña.',
        '<strong>Backlinks</strong><br>Podemos obtener backlinks al compartir con terceros un recurso valioso de tu sitio web, un contenido específico creado con este fin u otras formas de agregar valor.',
      ],
    images:
      [
        '/img/templates/servicios/level3/img-grid-1.png',
        '/img/templates/servicios/level3/img-grid-2.png',
        '/img/templates/servicios/level3/img-grid-3.png',
        '/img/templates/servicios/level3/img-grid-4.png',
      ],
  }
herramientas1:
  {
    title: 'Herramientas utilizadas',
    lists:
      [
        {
          image: '/img/templates/servicios/level3/img-google-slides.png',
          title: 'Presentaciones Google',
          text: 'Se arma con Presentaciones de Google. Se entrega en PDF.',
        },
        {
          image: '/img/templates/servicios/level3/img-maze.png',
          title: 'Maze',
          text: 'Se arma con Presentaciones de Google. Se entrega en PDF.',
        },
      ],
  }
proyectos:
  {
    title: 'Proyectos relacionados',
    cards:
      [
        {
          type: '3',
          heightClass: 'c-cards__projects--small-card',
          cardClass: 'u-color-green1',
          image: '/img/commons/proyectos/img-small-movistar.png',
          title: 'Movistar',
          subtitle: 'Mejorando el viaje del consumidor digital',
          link: { text: 'VER PROYECTO', url: '' },
        },
        {
          type: '3',
          heightClass: 'c-cards__projects--small-card',
          cardClass: 'u-color-orange1',
          image: '/img/commons/proyectos/img-small-kaufmann.png',
          title: 'Kaufmann',
          subtitle: 'Optimización de la conversión',
          link: { text: 'VER PROYECTO', url: '' },
        },
        {
          type: '3',
          heightClass: 'c-cards__projects--small-card',
          cardClass: 'u-color-green1',
          image: '/img/commons/proyectos/img-small-santander.png',
          title: 'Santander',
          subtitle: 'Gestionar pedidos de una manera más sencilla, rápida y cómoda',
          link: { text: 'VER PROYECTO', url: '' },
        },
        {
          type: '3',
          heightClass: 'c-cards__projects--small-card',
          cardClass: 'u-color-purple3',
          image: '/img/commons/proyectos/img-small-teleton.png',
          title: 'Banco de chile',
          subtitle: 'Minisitio Teletón 2018, historia y tecnología.',
          link: { text: 'VER PROYECTO', url: '' },
        },
      ],
  }
listo:
  {
    title: '¿LISTO PARA INICIAR TU PROYECTO?',
    subtitle: 'Ven a conocer toda la variedad de servciios que ofrecemos para ayudarte',
    link: { text: 'CONTÁCTANOS', url: '' },
  }
css_src: ['/css/slick.css', '/css/slick-theme.css']
js_src: []
---
